5G炒左咁耐，已經到左回歸現實既時候，788 將會領跌

all in 788 put
最後上車機會

oh fuck

自燈

放晒

點撚樣呀你哋兩條粉腸一人企一面，叫啲價值投資者點買

嗯

班人唔識麵神支持馬清

睇嚟係悶局唔升唔跌

Ok 聽日all in

道指爆升新華富時A50又爆升，恆指最少高開200點，鐵肯定跟著恒指高開，化雲你今次仲唔死
```

上證-1.7%
點死

聽日 跟上證跌
788 起碼跌5%
開市先追put趕唔趕得切

你同麵神叫我地如何是好？一個唱淡，一個唱好，點玩

唔升唔跌，直到其中一邊沽就開燈

聽日->1.95

好快見2.5了

Buy on rumours, sell on facts.

終極矛盾對決
麵神vs雲神

ok gun（對家）

今日788 全城焦點，兩大高手過招

lm睇戲

???????

忍唔住啦 我都入返啲先 跌先再溝